# Прошивка для сервомодуля

Собрана в базовой среде Arduino

Один из модулей имеет адрес 0x53, другой 0x54, строчка
```
#define Server_Addr 0x53
```

Прошивать с помощью USBasp как обычную ардуино уно, инструкций в интернете полно
